Sem b去美國東岸exchange jj

有無人sem b(1-6月)去美國東岸呀

希望搵到drexel同伴
因為我租學校housing一個月都8000貴到仆街
如果搵到費城jj一齊夾就好
如果唔係好大可能唔去了。。。
我半年租都5萬，仲未計生活費
窮撚真係唔好學人exchange
喊出黎

如果有人係東岸又想組團玩可以tg

窮撚唔好去美帝就真，你重揀大城市，800-1200其實算正常，600-800你預遠或者多人，搭車唔理遠近大城城一般2.75起跳，住得遠而平嘅話慳唔到幾多

同男朋友講左未
準備好食肉腸

美帝housing 呢個價係咁上下

毒撚撚有仔

我fd住4個月先7000-_-
我美國fd話school housing 都咁貴唔make sense

出面租會唔會平 D
你可以搵下 學校有無推介 rental listing

就係學校housing同出而租一樣咁貴。。。
我真係唔知點算

那有錢你·······

拎咩 VISA? F1 定 J1?
F1 仲可以係學校打工 $50 一個鐘幫補下

我j1屌我真係想跳樓

有無睇過呢度

仲有你間 U 有無其他人去?
之前去過嗰D人有無辦法聯絡?

就係睇呢個
一樣咁貴wo

得我一個jai。。。所以咪上黎睇下有無人圍到爐

有平有貴喎

你試下搵下你間 U 之前去過嗰D人

搵唔到

試下問下你間 u 既 exchange office 睇下拎唔拎到聯絡資料
仲有 FB 人肉搜尋

就好似呢間都唔洗 $6000 港紙一個月

似乎冇香港學生同學會
但可以試吓台灣學生同學會 一般接納香港人

電郵問吓

如果冇錢 summer exchange算啦

巴打好有心
但呢間係north phil
我fd話d人有槍好危險

感激巴打

可以試埋韓國同學會，佢地話歡迎任何對韓國文化有興趣嘅同學
呢半年韓國學生好幫香港人 識啲韓國 fd 諗得過

加油啦！